波台有咩名狗

想養

A0

單身

港毒之父（我隻狗）

利迷隻狗

利
短腳狗
崩牙狗
沙基狗
叫春狗
基達狗

曼
A09
港鐵狗
手套狗
綠帽狗
炒車狗

寫住呢d先

樓豬計漏自己

Ching用錯ac?

你咁蠢養住崩牙先啦
低傷害性

放針狗
炒車狗
禁藥狗

樓上系狗

樓下系狗

樓下係狗

等睇人中伏

49000

259

食屎啦

A09

波台狗最出名